想搵一套細細個睇過既卡通片

內容大致上有一班細路同個阿伯同架飛船 突然間架飛船失事成班人流落左係個冇人既地方度 佢地為左生存就拆左架飛船啲部件同零件黎用 有個情節就係個阿伯死左 個主角發現個阿伯係佢阿爺黎
講到1999咁 希望有人知道我講緊邊套啦 好想睇返

this？

呢套叫咩

唔係啊 我個套係翡翠台4點半至5點個時段度播既 我諗應該有成十年前既事 所以唔抱太大希望

呢套係本港台播喎

無人惑星

係唔係冇左阿爺

個阿伯中後期先出場，仲要出幾集就死埋

話時話
其實依套野個結局係點

唔該曬你啊 隔左咁多年都仲記得
祝你每次痾屎都有廁紙